【沙田+上水檢討】物資人鏈有幾點必須改善

1，好重要：人同人之間要有起碼成隻手嘅距離
或甚至每人「大」字pose，拳頭對拳頭，咁就啱啱好
沙田一役出現700+ m物資人鏈，但係企得好密
行路傳仲快過人鏈
每一次轉手就係浪費咗嘅時間，所以請保持空間

2，物資手勢要熟，仲有人直遮=索帶

呢個圖已經有啲outdated，盾/紙皮等已經近日出現咗

3，唔好玩手機
有人好hea咁一隻手篤機，一隻手傳嘢
喂，你咁樣其實拖慢咗成條人鏈
因爲你變咗個樽頸位

4，幫手傳訊息
有好多人，人鏈內或人鏈週邊
都係見到物資手勢後，淨係企喺度
喂，幫手傳訊息啦
你估次次都會好似沙田咁「天降物資」咩

有漏請回覆呢個post

推

真係太密，其實傳得好慢

推畀和理非朋友

基本上好多人會中途入人鏈
所以會越嚟越密

建議：去到某個密度
可以每隔一個人，另開人鏈

pish

大家太熱心
變咗太多人

另開人鏈
人同人之間一定要有空間

背對背企，未可以一條channel有兩傳輸量

要畀啲經驗佢哋累積
有唔少新手

同埋人鏈再加強效率
可以嘗試唔係全部面對同一方向
而係卡啦卡啦面向兩邊咁企
亦保障到來自兩邊嘅突發情況

又係

所以尋日唔係企得密係企法唔岩
估唔到讀communication係應用係社運，好可悲

教學最好搵人影定相做示範
唔洗去到現場再溝通

同埋唔好急最緊要快
小心啲，整損其他手足就唔好啦

貢獻到香港嘅
唔係可悲
係可賀

一個望左一個望右隔住企先最有用，條人鏈可以左右兩邊一齊傳

夠物資同first aid 好似

究竟六角匙係咪真係有用
每次聽到都懷疑係咪講緊士巴拿嗰d

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

我就係講好似D醫院急救教學咁 搵人影相連還圖教材 方便傳閱